【賀！】繼「張五常」之後，京東「劉強東」一生將做支那人！

南華早報今天報道：美國警方考慮指控「刘强东」第一级“強姦罪”，目前調查仍未結束。

所謂第一級強姦是指“性進入另一人的身體”（sexual penetration with another person）。這是重罪。如果定罪，最高可至30年臨禁。

佢老婆可以開放俾廣大共匪膠官觀摩

飲下奶。。茶

係咪叫錯雞, 隻雞屈錢不成?

其實係土匪安排嘅美人計

目的係想令佢做唔到京東話事人

跟著全部資產收歸蟈有

係有人咁傳,係都唔奇

好快出個CNTVMALL取締佢

G
#Metoo

東哥

第一個post一開始有人話content farm

scmp有無報？